過冬唔凍過年凍，年初三得13度

爽

希望keep到幾日

13度嗌凍

13度叫凍

樓上兩位係咪又要搵西伯利亞人？
#香港濕凍世界第一

之前四度。。。

今日開始著定羽絨先

又凍過